module.exports = {
    quizes: [
        {id: 1, difficulty: 'Hard', name: 'Test 1', description: 'Example description', questions: [
            {question: 'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.',
             answer1: 'Suspendisse sed mi facilisis',
             answer2: 'tristique sem accumsan',
             rightAnswer: 'Suspendisse sed mi facilisis'},
            {question: 'Nam rutrum eu erat quis gravida.',
             answer1: 'Nunc luctus elit nulla',
             answer2: 'non mattis ante dictum sed',
             rightAnswer: 'Nunc luctus elit nulla'},
            {question: 'In nec sapien dolor. Vestibulum turpis elit, suscipit finibus congue nec, pellentesque id nisi.',
             answer1: 'Duis egestas, eros et efficitur ullamcorper',
             answer2: 'justo ipsum efficitur tellus',
             rightAnswer: 'Duis egestas, eros et efficitur ullamcorper'},
            {question: 'Curabitur scelerisque ultricies mi, et ultricies quam luctus at.',
             answer1: 'Sed lectus dolor',
             answer2: 'hendrerit non laoreet tincidunt',
             rightAnswer: 'Sed lectus dolor'},
            {question: 'Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.',
             answer1: 'Praesent aliquet sed nulla in pharetra.',
             answer2: 'Fusce sed ultrices risus, ut fringilla elit.',
             rightAnswer: 'Praesent aliquet sed nulla in pharetra.'},
        ]},
        {id: 2, difficulty: 'Normal', name: 'Test 2', description: 'Example description', questions: [
            {question: 'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.',
             answer1: 'Suspendisse sed mi facilisis',
             answer2: 'tristique sem accumsan',
             rightAnswer: 'Suspendisse sed mi facilisis'},
            {question: 'Nam rutrum eu erat quis gravida.',
             answer1: 'Nunc luctus elit nulla',
             answer2: 'non mattis ante dictum sed',
             rightAnswer: 'Nunc luctus elit nulla'},
            {question: 'In nec sapien dolor. Vestibulum turpis elit, suscipit finibus congue nec, pellentesque id nisi.',
             answer1: 'Duis egestas, eros et efficitur ullamcorper',
             answer2: 'justo ipsum efficitur tellus',
             rightAnswer: 'Duis egestas, eros et efficitur ullamcorper'},
            {question: 'Curabitur scelerisque ultricies mi, et ultricies quam luctus at.',
             answer1: 'Sed lectus dolor',
             answer2: 'hendrerit non laoreet tincidunt',
             rightAnswer: 'Sed lectus dolor'},
            {question: 'Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.',
             answer1: 'Praesent aliquet sed nulla in pharetra.',
             answer2: 'Fusce sed ultrices risus, ut fringilla elit.',
             rightAnswer: 'Praesent aliquet sed nulla in pharetra.'},
        ]},
        {id: 3, difficulty: 'Easy', name: 'Test 3', description: 'Example description', questions: [
            {question: 'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.',
             answer1: 'Suspendisse sed mi facilisis',
             answer2: 'tristique sem accumsan',
             rightAnswer: 'Suspendisse sed mi facilisis'},
            {question: 'Nam rutrum eu erat quis gravida.',
             answer1: 'Nunc luctus elit nulla',
             answer2: 'non mattis ante dictum sed',
             rightAnswer: 'Nunc luctus elit nulla'},
            {question: 'In nec sapien dolor. Vestibulum turpis elit, suscipit finibus congue nec, pellentesque id nisi.',
             answer1: 'Duis egestas, eros et efficitur ullamcorper',
             answer2: 'justo ipsum efficitur tellus',
             rightAnswer: 'Duis egestas, eros et efficitur ullamcorper'},
            {question: 'Curabitur scelerisque ultricies mi, et ultricies quam luctus at.',
             answer1: 'Sed lectus dolor',
             answer2: 'hendrerit non laoreet tincidunt',
             rightAnswer: 'Sed lectus dolor'},
            {question: 'Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.',
             answer1: 'Praesent aliquet sed nulla in pharetra.',
             answer2: 'Fusce sed ultrices risus, ut fringilla elit.',
             rightAnswer: 'Praesent aliquet sed nulla in pharetra.'},
        ]}
    ]
}